內幕曝光！支那被踢爆曾成功製造新病毒

中國武漢肺炎疫情不斷延燒，規模有持續擴大的趨勢，外界將矛頭指向武漢「P4病毒實驗室」，認為病毒可能是從該處流出，但武漢病毒所研究員石正麗以性命擔保極力否認，卻被發現過去曾研發變種冠狀病毒，能有效感染人類呼吸道。

石正麗日前透過通訊APP微信，使用「朋友圈」功能發文指出，「2019新型冠狀病毒是大自然給人類不文明生活習慣的懲罰，我石正麗用我的生命擔保，和實驗室沒有關係，奉勸那些相信並傳播不良媒體的謠言的人」要「閉上你們的臭嘴」。

但石正麗卻被中國網友揭露，2015年曾於國際期刊《自然》（nature）發表1篇名為「1種類似於SARS的循環性蝙蝠冠狀病毒，展現在人體出現的潛力（A SARS-like cluster of circulating bat coronaviruses shows potential for human emergence，暫譯）」研究，研究團隊透過病毒基因重組技術，將中國馬蹄蝠身上的病毒、和小老鼠的Sars病毒重組，產生的新病毒得以與人體的血管收縮素轉化酶2（ACE2）結合，能有效感染人類呼吸道細胞，毒性相當巨大。

該份研究在當時就引發學界不安，《自然》期刊報導指出，其他病毒學家質疑這項研究的必要性，認為這種實驗很難證明任何事情，且還蘊含極大風險，巴黎巴斯德研究所的病毒學家西蒙
．韋恩．霍布森（Simon Wain-Hobson）指出，研究人員創造了1種新型病毒，該病毒在人細胞中生長良好，「如果病毒逃脫了，沒有人能夠預測其發展軌跡。」

中國網友得知石正麗的這段往事，儘管目前尚無證據證明武漢肺炎疫情與她有直接關係，仍留言砲轟「中國科研界的底線到底在哪裡，遮羞布都沒有，這麼明目張膽？」、「我有點搞不懂做這
種研究是為了幹嘛？毀滅人類嗎」、「她的話還能信嗎？」、「研究這種有什麼意義？她腦子有泡嗎？」

up

推

叫佢去死啦咁 仆佢個街 我呢家都咳到仆街 無外遊 好驚自己有事 醫生開左特效藥比我止咳 如果我有咩三長兩短 我做鬼都唔會放過佢地呢啲低等中國人

Nature paper:

呢個八婆條臭命有乜咁值得人信，佢都on撚9

害人終害己

有可能係
但唔好一口咬定

用性命擔保以為講緊佢以死力證清白, 點知唔係
鬼國

點解咁肯定新病毒黎自自然，而唔係其他人整出黎

自作YIP

支那翻譯機：愈話「唔係」嘅就即係「係」

去哂所有中資支那豬居住地播毒

佢都係無解釋呢隻病毒同佢之前發現有咩唔同
潑婦罵街式回應

唔想知 如果係既話好多謝佢 肺炎加油

叫林鄭含撚啦 仆佢個街 我先23歲

中國科學開左真理之門好似好叻叻
其實係要全世界陪佢付出代價
屌你老母咩中共

參考

佢條命唔撚值錢
佢講嘅野邊值得信

冇人會在意你條賤命
收翻唔該

後生應該唔會死
呢隻係藍屍廢老支那豬去質器

P4個女所長 37歲做雞做到正廳級

出完事無浦過頭

扯線公仔

之前先有個試管嬰兒

大陸有底線既咩

個作者名係佢咩？

支那人命價值=負資產

Xing-Yi Ge
Key Laboratory of Special Pathogens and Biosafety, Wuhan Institute of Virology, Chinese Academy of Sciences, Wuhan, China

姓石咩一

推 全黨死清光

最緊要佢自己exactly做緊哩種研究

ppp

拿 去咁多間報左案先
起碼 有咩事都
送你去醫院

應該係呢個

Zhengli-Li Shi
Key Laboratory of Special Pathogens and Biosafety, Wuhan Institute of Virology, Chinese Academy of Sciences, Wuhan, China

Zhengli-Li Shi
Key Laboratory of Special Pathogens and Biosafety, Wuhan Institute of Virology, Chinese Academy of Sciences, Wuhan, China

當然唔講啦
仲咩2月2日咁遲先黎發表話唔係佢自己搞？
應該係黨叫佢出的

做人時放過
做人時期待做鬼唔放過

駁唔到

有d似thanos，滅絕大部分人口

喂不如去一去狗總先呢，狗屋都得嫁，再唔係狗舍都Ok姐

強國特色黎 搞破壞就最叻 屌你整生化武器都要寫上期刊 因為除左咁 無乜可以證明自己

去齊啦屌你
仲有禮賓府同高官屋企呀

今次係咪佢未知，但句展現在人體出現的潛力
擔心嘅會用危機，用得潛力都唔知想用嚟做乜鳩

大陸人命最賤 佢用性命擔保 大家都知咩事

真係要叫條仆街閉上佢自己個臭嘴

食實驗品 cls

Up

Push

呢篇文咁多非支那人 co-author 一定有條友可以再爆多啲

其實佢點解要咁做

咁都拎到去出文
有腦都知你研發新病毒但唔係諗點解決
個目的係乜撚野啦

今次係人類實驗啫

同沙士一樣，用黎亂港洗牌用既，當年洗走班港人資產，引大量支那種入侵同埋低價入市。

造物的反噬異形聖約

支那講野好可信

金翅大鑊鳥！ 新冠狀病毒疑被植入愛滋病毒基因！

繼續討論？！

隨時本身諗住研究嚟用喺啲唔聽話嘅地區, 清洗人口
譬如新疆, 西藏, 甚至香港

點知自己on9 唔小心喺武漢引爆咗

相中人就係石正麗？

只有死人先守得住秘密
好快被自殺

個樣成個林奠咁

嘩, 有晒document support

咁大反應做咩

Wow

咁大單嘢
梗係去洗乾淨個閪
準備做更高級別官員小三
咁先保到命啦

支國人條命同街邊石仔一樣價值

大家唔好忘記早段時間重有‘賀建奎‘事件？國際有咁嘅猜想、懷疑有乜出奇？唔好以為自己講完話冇做過就得，所有嘢都係有跡可尋，唔好以為自己係上帝

已經開始預見人類絕種的原因

此地無銀

攬抄之母.

研究化學武器

西藏是因為高海拔空氣稀薄所以難傳染D ?

dllm實驗室既動物會拎返去食真係極上既環保

正常國家嘅科研永遠係為人類福祉去做
支那永遠係為左完全徹底毁滅人類去做

所以支那D賤種，有高科技只會用來害人

似係想真係做生化武器
但因為嚴重人為事故搞到咁
以為高登有個 post 講返工最大獲做錯過啲乜嘢
有個人話佢返工嘅時候落錯潤滑油比架大運油船
架船爆炸，ko 咗一個國家成條海岸線嘅生態，公司仲要陪成億
如果大陸間 lab 既員工做野有人為疏忽導致咁樣嘅事都不足為奇
Made in china 既野不嬲都係差在人為 qc 做得衰，做嘢疏忽唔細心

我22歲 有個仔 由新年開始心口氣管痛 日日都覺得要死 已經同朋友講定遺書 我自己一個死就好喇 唔好傳染到比屋企人 利申 我無返過大陸 只係返工到好多大陸人 已經辭左職

UPUPUP

其實係咪想造生化武器？

自己人工合成一隻超級病毒

跟住出論文話此病毒對人類有危險

想知烏鴉食過D屍體會唔會受感染

Cls
微博上面仲屈係美國畀錢石正麗泄毒
自己國家整新病毒仲可以屈美國
真係cls

佢引用左指出武漢肺炎病毒唔係天然生成果個印度人
個印度人係講「我唔係想變陰謀論... 等我再執執d字眼」

基因改造加病毒武器

之前仲整防愛滋試管嬰兒
依家隻新毒有部分同愛滋相似
清洗舊人類
再用新人類統治世界

果副尊容

咪話野味賣去海鮮市場比人食左

呢d就係害人中害己

"..."石正麗卻被中國網友揭露，..." From WeiBo? any link?

Bio cn

口交部丙咗印度一輪 最後逼學者收回言論

中國除咗騙子咩都假

性命擔保
你條命根本唔值錢

push

屌...你話唔關事都冇人信

推 一定要推呢個 唔可以俾佢spin走去食野味出事

又係支那人搞事

Cls

支那滅国

要全世界都見到

女版William Birkin😑😑😑

根本上就係種族大清洗

下一幕係咪ada wong搶走病毒樣本

痴撚線

source係乜

一大關鍵情報，來自中國科學家石正莉的新發表。她率領的戰隊報告一款新的病毒「RaTG13」，遺傳上和武漢大爆發的 WARS 最相似，兩者序列相似度為 96.2%，作為對照，SARS 和 WARS 的相似度是 79.5%。

石正莉的合作者 Peter Daszak（屬於一個叫作 EcoHealth Alliance 的機構）表示，他們之前花費 8 年，在中國各處採集約一萬個蝙蝠，以及 2000 個其他動物的樣本，總共偵測到 500 款之前未知的冠狀病毒。（大家知道我為什麼一直很感冒「2019新型冠狀病毒」這個稱呼吧？）

Daszak 表示，中國蝙蝠與其冠狀病毒的多樣性非常驚人，和 WARS 最相似的 RaTG13，是 2013 年於雲南採樣到。

上次挑戰dna 底線果位有冇份參與武漢

國際戰線:
遊說領事封關急切 林鄭只見領事 不見前線醫護訴求

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

好文共享 文武雙全

【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

9成9都係呢條含家產放出黎

核彈！！！！

邊度返工

推撚到中共滅亡

推呀屌

pish

佢條命凍過水

推上熱門

你地身邊有冇D藍屍講緊個病毒係美國傳去支那

否認即係認咗啦
湖北班人應該想搵呢條八婆，搞到死咁多人
btw, 鬼島人係咪都有反社會人格基因？成日搞出黎d野都係想全人類死

果個姓石同Ge嘅affiliation就係武漢P4 實驗室

Push.

屯門

大自然給支那人不文明生活習慣的懲罰

簡稱 天滅中共

有冇人會開個學術研究post 專講wars

研究緊 意外洩漏出去 撞正豬瘟冇豬肉食 轉食唔同野味 唔知隻蝙蝠點樣惹俾同類又好唔同類又好 先係野生動物傳染 支那人又捉黎食 野味市場環境惡劣 佛祖都死得啦

hunk
alpha team

諗住拎條女人出黎就算？ 唔係黨指示佢咁做架咩？

共匪無神論

不嬲都話係鄰國人搞出黎嘅禍

根本成個國家都無道德底線，整呢d生化武器整出事係遲早問題

岩岩睇左李永樂條新片原來4級病毒實驗室唔係個個國家有，中國有兩個其中一個就係武漢P4

邊度 邊間

坐左幾耐，唔關野味事啊
各種證據指名病毒係人工製造

Btw一定要睇

一定要睇